［百里香］

如果佢總係備貨不足，咁只能以燒雞以外餐評，咁其實係間收得稍貴既熟食市場西餐
食緊e餐

屌你唔好再吹奏百里香

無位食

見一個BLOCK一個就最好

唔會再食，好鹹

想食
今日無得食

E餐真係唔抵食
三點食完

想試下印度雞扒

幾香，今日食薯容，義邊食雞排，應該飽肚好多

e餐係乜嘢

是日午餐 蜜糖黑椒汁豬柳漢堡拼昆布豬肉腸